千期唔好喺廁格入面寫晒班狗嘅資料喺上面

你知啦 廁格冇cctv 坐低屙屎收唔到wifi數據唯有周圍望下
容乜易望到佢地同狗仔女啲資料
大家千其唔好咁做